<集思廣益>財經台隻隻股都有苦主區 ,點解呢？

三000000000 成交你教我點輸